母親節請老母食大快活真係無得輸

服務仲好過去茶樓

母親節食雞胸紅米飯

做你老母真係幾慘

我都冇倒左佢煲湯

生塊叉燒好过

你班仆街仔要我出圖出幾多次

真 一人一個雞胸紅米補下老母個胸

呢幅圖真係好二4

？